★HSBC主席：若英國禁華為 該行可能會在中國遭到報復

外電報道，滙豐控股(00005)主席杜嘉祺警告英國政府，一旦禁止使用華為的網絡設備，該銀行可能會在中國遭到報復。

Drop to zero

drop to $0

係到兇BJ

廢老銀行執柒左佢

咁只証明某共正仆街，更加要禁佢

一定要同華為做生意咩

奶撚完共支持埋國安法，仲要逼英國跪

咁英國咪報復返轉頭囉

唔係去怪支那，走去怪英國中毒太深

執撚左佢啦奶共銀行

自己野都保護唔到，咁咪送撚左佢俾中國囉。
明明有話語權，中國高官資產靠你匯豐運去外國。

唔怕啦,買左匯控既廢老有事姐

想食兩家茶禮，唔係咁易架。

日落國

on鳩
篤撚完晚晚j你估支那會放過你咩
而加比人打到氣咳先無郁手咋
一有番小小境支那咁記仇實郁硬你

依家變咗兩邊不是人

放棄HSBC 轉用Citibank

屌你老母叫自己個國家跪返轉頭，中國有冇教你飲水思源呀hsbc

日落國咪撚縮沙呀！
縮沙正契弟！

一定唔可以軟
一軟佢就打蛇隨棍上，越要越多

滙豐變利豐

所謂英資大銀行，亦只不過係牆頭草！

最大股東係平安

證明中共幾咁仆街

拿石頭……

下，你HSBC 咁講 咁美國既 citi bank 咪仆街？？

原來一早已奶共

唔敢攪花旗

drop to negative

執柒咗佢囉

好在賣撚哂

Drop to zero 幻共貓

hsbc跟citi係大陸既投資係差天共地啦，抵hsbc仆街

橫掂HSBC英國業務比例少

大家識揀銀行啦

執柒左佢啦

HSBC垃圾到...

明明想做騎牆派盡攞兩邊著數，到頭來俾兩邊夾春袋，抵撚死！
一間5仔，一間因航，等天收！

生意佬睇錢份上啫。

大貓

Hsbc 今次唔企硬成世俾人揸住春代

咁你執撚左佢啦

咁撚串嘴去叫自己嘅國家去跪人哋國家

邊個叫你同黑社會行得咁埋

同佢有關連既用戶真係要小心啲，隨時出事

已經跪左係度，仲點企硬？

之前又話係BlackRock既

Ban你就緊架啦，華為過到骨咪遲d ban你咁解
幾時見外國公司係入面做得長，做到ceo都唔化

因為hsbc要做生意，影響國策
英國心諗，關我撚事？你死你賤

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也。

真係要翻譯《六國論》俾鬼佬睇啦

古有秦滅六國，近代有綏靖政策

以史為鑒呀，大英帝國

而家係美帝啊

平保一早損晒手

人質: 若警察拘捕綁匪, 人質可能會遭到綁匪襲擊

英國：

OK, I will move all the money to Citi tomorrow. You son of bitch

要報復，你做乜佢都會報復

黑社會靠嚇啊

快D

唔買你野要淋我紅油
奶共奶上腦

一間銀行「警告」一個國家

叛國企業

好能悶此能此都9噏，講啲實際野岀嚟

點解唔警告中國

支那仔收皮

入左會想走

惡撚到叫返政府一齊同佢跪

咁係咪應該轉走晒啲錢先，5仔聽邊一邊話都死

一邊屌黃色經濟圏

匯豐點解可以咁惡？

要政府賠上成個國家嘅尊嚴同主權嚟換取你一間銀行嘅利益？

世界咁大，真係單單要信中國就要奶？

遲啲輪到google apple架喇

支持國安法都無用

係滙豐有按揭，如果滙豐冧咗，會點？

英國:HSBC?執柒左佢,WFC

切出強國啦

英國連自己國家既基建都要比人威脅
支共遲早再比人八國聯軍

鬧返自己國家

係咪奶共奶到癲撚左

警告...？

歡迎匯豐銀行繼續奶共~!

咁撚串痴線

報復？係咪即係借左滙豐既錢唔還？

唔使還？

所有證明文件在佢手，間樓=送左俾佢

商業社會，自由買賣惡到咁，如果bj低頭之後仲洗選？

匯豐同渣打 9成生意係亞太區 支那揸住春袋

班鬼佬只想跪到邊度?

仆街英國你唔奶我就無得奶

妹仔大過主人婆 自己奶共 就咪累真國民幸福啦

厲害了匯豐 做埋中共傳聲筒警告英國人

一個匯豐一個國泰
明知會俾支共操控仍然揀與虎謀皮
根本死不足惜

唔係掛
夠兩年即刻轉按先

Call loan即時還清

咁咪搞返班貪官既uk passport囉

關我撚事

支持咗國安法邊會有事～放心

香港人已放棄匯豐銀行